https://web.archive.org/web/20031027182235/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=531


### [10620] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.05.29 THU 08:20:55　
	
　ごめんなさ～い、訂正です、下のカキコミ、本当は「バズーカ背負った海ちゃん」て言いたかったんですぅ（あせあせ）。

### [10619] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.05.29 THU 08:15:36　
	
　おはようです。

＞[10612] 圭之助さま
　やつあたり人形もいいけど、わたしはどっちかっていうと冴子の妹の唯香ちゃんの話のときのりょうちゃんキーホルダーが欲しいです♪　ここのＨＰで通販とかしてくれないかしら。そのときはハンマー背負った香ちゃんとか、マグナム背負った海ちゃんとかもセットがいいな♪　冴子さんは・・・やっぱりナイフ？

＞[10616] 無言のパンダさま
　英語、ったって辞書と学生時代の記憶だけが頼りで、カンタンな文しか書けないしぃ^^ゞ　現在完了とか過去完了とかなんて雰囲気で読んでるから、自分で書くときには使えないし（あはは）。　
　あ、「歌の○辞典」、わたしも（オンタイムじゃ見られないんで、ビデオに録って）見ましたよ～、昭和６２年のだったんで期待してたんですが、う～ん、１１位～２０位のでちょっとだけでしたね。でも、なんか嬉しくってどきどきしちゃいました☆

### [10618] 千葉のOBA3	2003.05.29 THU 07:39:50　
	
おはようございます。あーーー、やっぱり火曜日の疲れが今日でてるぞーーー！でも、今日は木曜日だしぃーーー。がんばれるか？

６１７　　ふじっちょさま　　「歌の大＠典」の時寝ていて、夜中に課題の為に起きてるんですか？でも、普通に起きていたワタシも「歌の大＠典」見てないしー（泣）あれー、何見てたんだろう。やっぱり野球か・・・。いやー、このままｋｉｎｓｈｉさまがどうなって行くのか、恐ろしいけど、怖いもの見たさもあり・・・。アハハ・・・。

６１６　　無言のパンダさま　　うわぁーん！「歌の大＠典」見ていなかったー！悲しいよーーー！ところで、千葉のご当地キ＠ィってあるのかなぁ？あるとしたら、どんなのだろう？

６１５　　将人さま　　クイズ正解できたのは、問題３だけでした。（情けない）

６１３　　洋さま　　こんにちは！こちらは地震、大丈夫でしたが、最近地震が多いのでなんとなく怖いです。洋さまも元気そうですね、良かった！！

６１２　　圭之助さま　　私もりょうちゃん人形ほしいです！ＣＨの香ちゃんは細々といろんなカワイイもの作ってましたよねー。男っぽい性格のワリには、そんな所に女の子らしさが出てて、いいなぁー。と思ってました。

さーーーて、力を振り絞って・・・。あ、明日新宿行くんだ。思い出した。ちょっとだけ元気でたかな？

### [10617] ふじっちょ	2003.05.29 THU 02:17:21　
	
夜分遅くにこんばんわ☆
本日も課題にいそしんでおります(T_T)

ＭＫＰさまの書き込みを見て書きに来ました。

＞今晩（水曜）の「歌の大＠典」でＳ６２年の１１位～２０位の中にＣＨの曲が２曲も入っていた！(･o･)ちなみに「～愛よ消えないで～」と「ＧＥＴ　ＷＩＬＤ」でした♪

！？マジかよ！！普通に寝てたし…(T_T)なんで起こしてなかったんですか？「歌の大＠典」でＣＨの曲でんの楽しみにしてたのに…クソ～(－－〆)やさぐれちゃる！！

＞[10616] 無言のパンダさま
┐（￣ー￣ ）┌　「負」惜しみいちゃってまあ、わかってるくせに。
僕ぐらいの頭の持ち主になると勉学と趣味？との両立ぐらいなんのそのですよ＜(^▽^)＞はっはっは　その証拠にこんな時間に勉強しなくちゃ行けないんです！！（泣）

とりあえず今の僕の悔しさを書きに来ました。
良識がある方々へのレスは明日クイズの答えと共に書きますので…今晩はこの辺でサラバ！！

### [10616] 無言のパンダ	2003.05.29 THU 01:36:37　
	
こんばんわ★

今晩（水曜）の「歌の大＠典」でＳ６２年の１１位～２０位の中にＣＨの曲が２曲も入っていた！(･o･)ちなみに「～愛よ消えないで～」と「ＧＥＴ　ＷＩＬＤ」でした♪

＞将人さま（６０８）
(#▽皿▽）＝３　は『パンダ怒り心頭の図』です。ヒョウタンツギでもギャグキャラでもないのだ！ちなみにこれ以上怒らすと巨大化します。（たぶん・・・）

＞千葉のＯＢＡ３さま（６０９）
キ○ィがキウィだって～？！まあ、たしかに最近は日本各地でも出来るようになったとは思いますが・・・（爆笑）ちなみに広島限定キ○ィちゃんはもみじと広島カープのユニフォーム着てるのがありますよ。（守備編と攻撃編）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（６１０）
出たぁーーーっ！英語レスが～～～！(ﾟ-ﾟ)「脳ある鷹は爪を隠す」ってやつですかい？！（尊敬のまなざし☆）

＞やっぱりパンチョさま（６１１）
　フッ…　　┐（￣ー￣ ）┌　って何よ！？(#▽皿▽）＝3
怒りｹﾞｰｼﾞ　ＭＩＮ ■■■■■■■■■■ ＭＡＸ　（ﾒ－ｏ－）ﾉﾉ⌒┤･;'.
・・・あっ！フッ・・って、すなわち「負」ね？潔く負けを認めたってワケ？結構素直じゃない♪カワイイやつめっ！あっはっは！
ところで「ＣＨクイズ」答えのあとの解説（？）まで詳しいですね～☆ちゃんと学生としての勉強はやってんのかな～？（限りなく怪しい）

＞圭之助さま（６１２）
私もあのデカイリョウちゃん欲しいーっ！とりあえず「抱き枕」として使用したいっす♪

＞洋さま（６１３）
お元気でしたか～？日本もいろいろあって大変です(~_~;)ウィルスも天変地異も恐いです！

＞将人さま（６１４）
ＣＨクイズ出題と回答（今回は代理？）ご苦労様でした！

では、おやすみなさ～い☆(-_-)zzz



＞

### [10615] 将人（元・魔神）	2003.05.29 THU 00:49:42　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
＞[10609] 千葉のOBA3様　2003.05.28 WED 07:55:15　
ＣＨクイズ答えを書きましたが、どうでしょうか？
実は僕も海坊主さんの変装以外は、分らなかったんですよ。

＞[10611] ふじっちょ様　2003.05.28 WED 17:45:47　
ＣＨクイズ、めざせ目標100問ですか？がんばって見ますね。
→[10598] ふじっちょ様のクイズの中に何故僕の名前が入っているの？
　僕も５択だった問題に、海坊主さんがハチ公の上でリカちゃんを
　抱いている加えたけどさ～(汗)(^^；

＞[10612] 圭之助（けーの）様　2003.05.28 WED 19:42:31　
キテ＠ちゃんは気にしていなかったのですが、たしか大阪で
「くいだ＠れ」の人形「くい＠おれ太＠」の格好をした加＠茶とか
ドラ＠もん人形のストラップみたいなのは見た事ありますよ。
加藤茶人形の方は、妹がどこかへ出かける度に、その地域限定の
物を集めていますよ。
たしか四国は加藤＠さんがお遍路さんの格好で、さぬきうどんを
もっているとかだったかな？

ＣＨの人形だったら、依頼人は美女という事で、冴羽さんにご当地
＠＠美女やミス＠＠とかの２ショットで後ろに100tハンマーを
持った香さんが睨んでいるというような感じで地域限定人形が
できないかな？
→でもCHの舞台は新宿なんですけどね。

### [10614] 将人（元・魔神）	2003.05.28 WED 23:43:43　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
金曜日に（早い所は明日木曜日に）バンチがでてAHの感想があると
思いますので、たぶんアシャンが冴子さんに指輪を・・・だと思うので
CHクイズの答えを先に書き込みして置きますね。
「→」の矢印の後のコメントも、ふじっちょ様の物です。

＞問題1:CH喫茶CAT'S EYEに掛けられている時計のブランドはどこの物
　でしょうか？ヒントは、CH２９巻を隅々までよく読もう。

答1-3:ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ　ＭＯＫＫＯＲＩ　
→２９巻掲載「伊集院隼人氏の平穏な一日の巻」」（Ｐ６５～）の
冒頭に店の掛け時計がアップになるコマで確認できますよ。
作者の遊び心が垣間見られるところでもある。

＞問題2:CH１３巻で海坊主はカー＠ル・サンダースに始まり女装、
　鴨など様々な変装をしました。次のうち、アニメ版のみので
　原作で行っていない変装はどれ？

答2-3:上野の犬を連れた西＠隆盛像
→海ちゃんの西郷どんはアニメのみの登場。アニメではこの他にも
　色々やってました。ちなみに、この時連れてた犬は女装した
　海ちゃんに威嚇して逆にビビらされた犬です（笑）

＞問題3:シティーハンターは過去３回ＴＶＳＰが放送されていますが
　このＴＶＳＰでは、数多くのタレントさんがキャラクターの声を
　演じています。
　次の内「グッバイ マイ スイートハート」に登場した新宿２丁目の
　ボス「エリカさん」を演じたのは誰？

答3-4:タレント 安部 譲二 さん
→かなりの熱演でしたね（笑）
　トゥナイトの二人とＫＯＮＴＡさんは「ザ・シークレットサービス」
　に出演。大神さんは、「グッバイ マイ～」でご本人の役を演じて
　いられましたね。
→トゥナイト引退されて今は、なるみさんソロでお笑いをされていますね

＞問題4:ズバリ！Ｃ．Ｈアニメシリーズのおいてリョウの服装の
　パターンは何パターン？ＴＶＳＰ、劇場版及び変装は除く。

答4-5:８パターン
→打ち分けはこちら。
　青ジャケット+黒ズボン+赤長袖Ｔ（C.H１初期及びC.H'91で一回）
　青ジャケット+黒ズボン+赤半袖（C.H1&#8764;C.H2及びC.H'91）
　コート+黒ズボン+赤Ｔシャツ
（第35話突撃美人キャスターリョウの秘モッコリ取材 のみ）
　青ジャケット+黒ズボン+赤ポロシャツ
（第54話狙われた香！愛の言葉はさようなら＜前後編＞のみ）
　白ジャケット+白ズボン+紺Ｔシャツ（C.H3）
　白ジャケット+黒ズボン+赤Ｔシャツ（C.H3）
　コート+白ズボン+紺Ｔシャツ（C.H3）
　緑ジャンバー+白ズボン+紺Ｔシャツ（C.H'91）
の８パターンでした。

＞問題5:リョウが持つワン・オブ・サウザンドの銃は次ぎのうちどれ？

答5-3:Ｓ＆Ｗ４１マグナム
→千丁に一丁の銃を持つとはさすがプロ！！

→今回は全部ふじっちょさまの作られたクイズ問題でした。
僕も答えられなかったりします(汗)(^^；

### [10613] 洋	2003.05.28 WED 23:39:23　
	
みんなさま 久しぶり 李です
みんなさまの言葉 ありがとう
ニュースで見ました 地震のこと
みんなさま大丈夫？

### [10612] 圭之助（けーの）	2003.05.28 WED 19:42:31　
	
あぁ、復活したけどネタがない…今週のバンチまで長いこと…(T_T)そろそろ巻頭カラーでＡＨ入らないかしらねー？

＞ふじっちょさま
吸い尽くされたって？まだまだ序の口よ～☆若いんだから、一晩休めば復活できるでしょ（笑）だいじょ～ぶ！ここのシスターズたちは、みぃ～んな優・し・くしてくれるから（何のこっちゃ…）恐くないよ～～～いひひっ☆話を変えましょう(-_-;)圭之助は今更ながらの放送録画に必死なので…怪しそうな時は読売テレビのＨＰをチェックするようにしてたんですよ。
そりはそーと、ふじっちょさま。最終回１話はみだし分、どう録画するか決めました？圭之助は３０分テープ１本買って撮ろうかと思ったんだけどさ～、深夜ってＣＭが長いのよね（怒）３５分くらいないとだめじゃん！で、まだ悩んでます(~~;)

＞千葉のＯＢＡ３さま
ご当地キテｘちゃんって笑えるのもあるんですよね。関西は確か「くいだおれ」人形の衣装を着たのがあったような…（記憶がウロ覚えだ…大汗）最近みたのでは、グリコのビッグサイズバージョンの「コロン」と「ポッキー」！！ＵＳＪ行ったとき見たんだけど、ポッキーは直径７～８ｃｍ、長さは２５ｃｍ近くあったような…中身はパウンドケーキみたいな感じになってました。私は高ぇよ＆買わねーと思ったけど…買って食べた人いるのかなぁ(?_?)

ぜんぜん関係ないけど、ＣＨで香ちゃんが持ってる「やつあたり様リョウちゃん人形」欲しいですー♪あれは香の手作りなのかな？結構デカかったから大変だったろうな（笑）

### [10611] ふじっちょ	2003.05.28 WED 17:45:47　
	
勝手口ガチャ！！
こんちわ～ふじっちょです～（某サブちゃん風）
…
…
グフウ＼(゜o゜（○＝(▽皿▽#）クダンネ～コトイッテンジャネゾ！固羅！！

ネタが思いつかなかったんです～(T_T)許して～

＞[602] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
なんやと～！？それじゃあ、うろたえていいわけなんぞした僕はまるで○○やないか…(T_T)
ご指摘ありがとうございましたm(__)m

＞[604] 圭之助（けーの）さま
復活されたんですね(^_^)僕はもう吸い尽くされて手遅れみたいです…うっぅ(TｏT) Ｃ．Ｈ’９１早速φ(..)メモメモあなた様だけですよ教えてくれたの他にもいるはずなのに関西人…

＞[605]＆[609] 千葉のOBA3さま
ｋｉｎｓｈｉさまがああなったのは僕のせいじゃないですよ…多分……じゃないよな………僕ノセイナノカ？(?_?)
クイズ、無髄でしょうムズイでしょう。なんせ、僕も答えに自信ないんですから　オイっ＼(>_<)嘘ですよ。

＞[606] 葵さま
キーホルダー以外にも、新宿土産に「夜の友人　もっこり饅頭」とか「夏季限定　玄武門の冷やし中華」なんてのも出来ないんでしょうかね？コアミと北条先生のお力でなんとか…

＞[607] 無言のパンダさま
　フッ…　　┐（￣ー￣ ）┌

＞[608] 将人（元・魔神）さま
どんどん悩んじゃって下さい(^_^)ネタだけならまだまだウニでもイクラでも出せますからね。もうすぐ５０問！１００問まで半分切りますかね頑張らんといかんですタイ！！

長くなったのでこれにて失礼！！

### [10610] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.05.28 WED 17:22:11　
	
　Hello, everyone !

＞[10603] yjy sama
　Don't mind ! My English is poorer than yours ^^; Though I can translate English into Japanese somehow, I am poor at writing in English.(Dictionary is my friend ^^) It's hard to use foreign language ! I also wanna be fluent in English.

### [10609] 千葉のOBA3	2003.05.28 WED 07:55:15　
	
おはようございます。あーーー、やっと水曜日だ。がんばれー！もうちょっとでバン木だぁーーー！

６０８　　将人さま　　ハイ。とってもムズイです。特にアニメの問題だと、すぐに確認できないので、お手上げ状態ですよ。

６０７　　無言のパンダさま　　パンダさまは「パ＠ダコパ＠ダ」ご覧になった事あるんですね！あー、声で山田＠雄さんとか出演されてたんですかー。なんか、懐かしいなぁー。筋肉痛は、おばさんは今日ではなく、明日以降出る予定・・・。やばい、明日だとバン木だ！！

６０６　　葵さま　　ご当地キ○ィを、最初キウィと読んだバカなワタシ・・・。そっかー、今はいろんな所でキウィが採れるのねと思ったら、キテｘね！！アハハ、ｙｏｓｉｋｏさまみたいなことしてしまった。新宿みやげに３５７マグナムキーホルダーとか欲しいよね。もっこりキーホルダーじゃ、商品化するのにまずいだろうしねー。（？？？）

暑くなりそうです。さ、今日も一日がんばろう！

### [10608] 将人（元・魔神）	2003.05.27 TUE 23:55:05　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
昨晩、東北の方で大きい地震がありましたが、みなさん大丈夫でしょうか？
昨日の夜のニュースでは分りませんでしたが新幹線の橋脚のコンク
リートとか剥がれ落ちていたそうですね。
阪神大震災を思い出しました。

＞[10586][10598] ふじっちょ様　2003.05.25 SUN 16:10:48　
ふじっちょ様のクイズ使わさせて頂きましたよ。
新たに、ふじっちょ様からもクイズ問題を出されたんですね。
難しそうやな～！(汗)(^^；

＞[10588][10594] 無言のパンダ様　2003.05.25 SUN 22:08:28　
！(#▽皿▽）＝３って、手塚治虫先生のヒョウタンツギですか？
それとも永井豪先生のマジンガーＺに出てくるギャグキャラの
ボスボロットですか？
パン＠コパ＠ダ見た時は、無言のパンダ様をつい想像しましたよ。
そういえばタイ＠ボカーンシリーズのヤッター＠ンにも
ヤ＠ターパ＠ダ、コ＠ンダって親子パンダのメカ出ていたな？

＞[10590] 千葉のOBA3様　2003.05.26 MON 11:24:28　
今回のクイズ難しいですか？実は僕はこれ1つも考えてないんですよ。
ふじっちょ様の作った物で僕も解答を見ないと答えられないと思います

＞[10591] 里奈様　2003.05.26 MON 14:41:26　
『嫁売ＴＶ』に『押売新聞』ですか？知らなかったです。
けど過激な名前ですね。

＞[10593] yosiko様　2003.05.26 MON 21:07:23　
誕生日、おめでとうございます！
★:゜*☆※＞('-'*)♪オメデトウ♪(*'-')＜※★:゜*☆

＞[10595] Ｍａｍｉ様　2003.05.26 MON 23:08:22　
風邪の具合、大丈夫ですか？AHのお休みだと待っている長いですよね。

＞[10604] 圭之助（けーの）様　2003.05.27 TUE 14:59:04　
アニメセリフベスト１００、来週になるなんてヒドイですよね。
ＣＨ語録だと「もっこり」以外に何かあるかな？
1話だけの名セリフはあるけど定番といえば、もっこりですよね。

### [10607] 無言のパンダ	2003.05.27 TUE 23:25:12　
	
こんばんわ★

地震はほんとに恐いです！（３年前に経験）何がこわいって、いつもの冷静な自分がどこかへ行っちゃうんですよね。(>_<)

＞Ｍａｍｉさま（５９５）（５９６）
ごめんねー！ｙｏｓｉｋｏさまへの「つっこみ」は一度は見送ったんだけど次に見た時にはガマンできなかったんだよぉ～！パンダの耳元でドドメ色の極悪アザラシが「ほぉら、パンダの大好物だぞ～つっこめ♪つっこめ♪」って悪魔のように囁くんだもん！(T_T)決して私の意志じゃないのよ～！(σ_-)
※お子様共々、早く風邪が全快されますように・・・☆

＞ｋｉｎｓｈｉさま（５９７）
え～？！私はハンマー投げてないヨ！だって止めてないも～ん♪
「いいぞー！押し倒しちゃえ！」って応援してたんだから！うひひ♪

＞ふじっちょさま（５９８）
やはりＭＫＰに不可能はぬぁぁぁ～いのだ！ｖ(≧∇≦)ｖ
え？全問解けるかって？！ふんっ！そんなことができりゃあ、こっちが出題者になって一気に形勢逆転じゃん！それじゃあんまりかわいそうだから今回は見逃してあ・げ・る☆感謝してちょ～♪

＞ｃｈｉｋｋａさま（５９９）
「谷○新司さん」の『２２歳』私の大好きな曲です！ＣＤ持ってます！聴くたびに号泣してます！(T_T)

＞圭之助さま（６０４）
ほんとに～？！もう今から楽しみにしてまーす♪(o^∇^o)ノ　
※早く元気になってね！（朝晩冷えるから気をつけて☆）

＞千葉のＯＢＡ３さま（６０５）
「パン○コパ○ダ」私はビデオで見ましたよ♪結構キャストが豪華でビックリだよ！主役はハ○ジだし、元祖ル＠ンの「山田○雄さん」なんかも出てて♪ちなみに続編もあります。
※筋肉痛に注意！（笑）

＞葵さま（６０６）
いやあ、謎があるうちが華ですわよ♪親分！（フォローになってる？）

★「素朴な発見」
『祝い」と『呪い』って似てるよねぇ？（￣□￣；）！！

### [10606] 葵	2003.05.27 TUE 21:21:41　
	
　地震、すごかったですね。（長かったし☆）公式には東北の方、いらっしゃいましたっけ？ご親戚や友人知人がいらっしゃる方はご心配でしょうねー。(>_<;

　今日は所用で静岡まで行ってきました。各地のお土産でご当地キ○ィとかあるじゃないですか。静岡も茶摘女姿のキテ○がありましたよ。かわいかったー♪笑えたのは「う○パイ」のキーホルダー！○なパイのパッケージそのままなの。もう大爆笑!!!でもさすがに買わなかったよ☆いつの日か新宿土産にＣＨキーホルダーなんてのが出来たらイイですねー♪（←ムリだって？！）

＞ｙｏｓｉｋｏさま［５９３］
ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ♪ひとつオトナになり、さらにみんなを笑わせてくださいね♪若さバリバリのあなたへ、葵から爆弾のプレゼントです。受け取ってねー!!!(笑)●~*シューッ

＞無言のパンダさま［５９４］
ココじゃ独り身はみんな男性疑惑になるのか？！(怒)(`ヘ´）

＞ｋｉｎｓｈｉさま［５９７］
…韓国ボケっすか？ヽ(。_゜)ノ

＞ｃｈｉｋｋａさま［５９９］
わー…ｃｈｉｋｋａさまのチャッキリ節、見たいですーっ!!!_(_ _)ノ彡☆

＞圭之助さま［６０４］
生きておじゃったか…。(゜ーÅ)

### [10605] 千葉のOBA3	2003.05.27 TUE 16:20:35　
	
こんにちは。昨日の地震はすごかったです。水槽の水がこぼれそうになってましたもん。震源地近くの方、大丈夫でしたか？

＞ｙｏｓｉｋｏさま　　お誕生日おめでとーーー！！２２歳かぁー。若いなぁーーー。私もｃｈｉｋｋａさま同様、踊るなら傘さして、「東京音頭」よ。

６０４　　圭之助さま　　どうしたー？風邪少しは良くなりましたか？ホントに季節の変わり目はイヤですね。早く完治するといいですね。

５９５　Ｍａｍｉさま　　風邪ぶりかえしちゃったんですか？大変ですね。娘さんも？早く良くなってね☆ＡＨへの感情移入は私もすごいものがあります。その時は、スラッと読んでもあとで、ウルウルと来ちゃったり。仕事中ズーッとそのストーリーをアタマの中で追ってたり・・・。（オイ）もうＡＨ中毒だから、今禁断症状で大変なの・・・。（笑）

５９４　無言のパンダさま　　あーーー、今度の「司会」もわからなかったぁーーー。（泣）いや、意味がわからないなぁー、とは思っていたんだけどさ。要するにｙｏｓｉｋｏさまのカキコで、意味の通じない所は、ボケと思ってつっこめばいいのね☆（アハハ）「パ＠ダコパ＠ダ」は、昔アニメの超名作として騒がれていたような・・・。私見たいと思いつつ、見れなかった作品なんですよ。

５９７　ｋｉｎｓｈｉさま　　いや、ヤバイ。ｋｉｎｓｈｉさまが壊れつつあるような・・・。だれ！？だれのせいなの！？

あーーー。今日は私の参加してるスポーツの大会で、メチャクチャ疲れてます。夕飯作りたくないよーー！！

### [10604] 圭之助（けーの）	2003.05.27 TUE 14:59:04　
	
こんにちわ～！　約１週間ぶりに復活いたしまいた～♪圭之助です、皆さまの記憶から消えていなければ幸いです…☆
熱は下がったけど、今度は扁桃腺が痛いです。風邪を引きずってはおりますが、この前よか元気です (^_^)

私も見ましたヨ。アニメセリフベスト１００。２週持ち越しはずるいよぉ☆入ってるのかなぁ「もっこり」…もしくは他のＣＨ語録（はて、モッコリ以外何があるんだろ？）拳さんの「お前はもう死んでいる」もこれから出てくんのかなー？

＞yosikoさま
お誕生日おめでとうございまーす！！(^▽^)o∠☆:゜*
私からもお祝いの舞を舞い躍らせていただきます
ヽ(^。^)ノ＼(゜ロ＼)(／ロ゜)／(^_^)/　あ、そぉれ

＞ふじっちょさま
若さゆえイキナリ間違いを冒しましたね、おにーさん。この上は身を粉にして尽くしまくるように☆精気を吸い取られるでぇ～!!!
あ、ＣＨ’９１の最終回は５月３１日の深夜放送みたいですよ。読売テレビＨＰの週間番組予定表に載っていたので、確かだと思います！

＞kinshiさま
ご無事でおかえりなさーい (^^)/
またお手紙だしますね～、楽しみにしてて下さい♪

＞葵さま
お気遣いのハガキいただきまして、ありがとうm(_ _)m あのパンケーキはとても美味しかったよん（笑）
虚弱体質ゆえ、気候の変動は一番体力がついていけず毎回苦労してるのです（汗）葵さまにも近々…６月ＡＨ新刊が出る頃にあわせて、またお手紙出します。お楽しみに♪

＞無言のパンダさま
なんか色んな略名称がついてますね…（私もパンダ○パンダで思い出し笑いしてたクチですが☆）パンダさまにもお手紙出す準備中です。子パンダちゃんが気に入ってくれるといいんですけど…一抹の不安が（冷や汗…）まぁお楽しみにしてて下さい♪

＞Ｍａｍｉさま
風邪のぶりかえしキツイですね～、圭之助もまだ完全に立ち直れてませんワ。お子様同伴だと尚つらいですね。早く元気になって下さい。私も頑張ります（笑）

### [10603] yjy	2003.05.27 TUE 14:28:48　
	
First, I'd like to apologize for my mistake. The new edition of CH revived all those sex-appealing scenes which had been erased previously. I think I missed 'had been' before. I'm really really sorry!!!! >.<
I heard there was an earthquake in Japan. All of you are OK? I've also experienced a littel one while I visited Japan about 2 years ago, however my friend and I didn't even noticed! ^^;

>YOSIKO sama
Happy birthday to you!! Sangilchookahapnida! We are of the same age! ^^ Though I'm going to be 23 in September.....(I hate to get older!! T.T)

>Kinshi sama
Bangawayo!!! Unnirago boolleodo dwilggakyo? ^^ Eonje booteo ilboneh sasyotnayo? Daum ehnun Hangul lo gulsseodo bosilsoo itnayo?

>Blue Cat sama
Thank you for translating my writing! However I'm losing my confident in writing in this BBS for my poor English and lack of communication. (Though I'm using an automatic translation tool, it's still so incomplete to understan all the things...) I wish to death I could be fluent in Japanese. T.T

### [10602] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.05.27 TUE 11:02:33　
	
　こんにちは。

＞[10593] yosikoさま
　仕方がない、それじゃわたしも「祝いの舞」とやらをしてあげましょうか。
　
　♪～(＾＾～）～まい～♪(～＾＾）～まい～♪　　（*＾∇＾）_∠※☆PAN!
　
　２２歳かぁ・・・２２歳といえば「２２才＠別れ」、なんて曲ありましたね～（笑）

＞[10600] ふじっちょさま
　ここの掲示板の時計、なんか３０分くらいずれてるんですよね～。ログインしてカキコミの文章を貼り付けてすぐ送信してもやっぱりそれくらいずれてるんで、ログイン時刻、ってわけでもなさそうですし。

### [10601] 無言のパンダ	2003.05.27 TUE 00:46:04　
	

★:゜＊☆※＞（’－’＊）♪オメデトウ♪（＊’－’）＜※★：゜＊☆

ｙｏｓｉｋｏさま☆お誕生日おめでとう～～～～～！！
お約束どおり「祝いの舞い」を舞いにやってまいりましたー♪
ノ’０’）ノ￣♪祝　ｖ（＾Ｏ＾）ｖ　祝♪～ヘ（’０’ヘ）

２２歳ですかぁ！いやあ、お若いですこと！（=｀～´=）
その若さと、これまでの「天然○ケ」の功績に対してこの方からも「お祝いの言葉」が届いております。↓
　　　　　　　　　　§＾∠＾§　<よく頑張った！感動した！
